移民去外國無人會睇得起你，你會俾人歧視；屌那星你係香港就有人睇得你起？出街咪又係俾人叫廢青

後生就俾狗逗，日日係香港你地都俾人歧視緊架，有撚分別

Ok 你先

冇，咁你去咗未

無分別，跟埋手尾下年中走

你係垃圾去到邊都係垃圾架啦

所以移民呢方面
我一律建議自殺

啱呀
所以我留鬚

係外面 歧視同人隻揪 都係告d 輕罪/握手言和
係香港俾芝麻藍營歧視 你就準備一年半載入去坐

去外國生得大隻絕對可以同人辯論
香港啲狗吠完就咬死你
絕對無可疑

講得好
然後廢青歧視廢老、港女、飛雞、大陸人、南亞裔

三十六計 走為上計